有冇人試過壓力爆煲喊到收唔到聲

平時啲唔開心嘢積埋積埋
唔敢搵人傾
今日返到屋企又有家事煩
啲煩惱、負面情緒一次過湧晒出嚟
一攤落床搵個枕頭擒住自己個頭即刻大喊
喊咗成個鐘先收到聲
宜家成個人渾渾噩噩咁
咩都諗唔到
有冇人都係咁？？

係 舒服咗好多

晚晚都係咁LM

試過
積左一年
喊到攰就訓著左

屋企有人點喊喎
喊都要忍住
頭先瞓唔著又無端端喊
唔係因為瞓唔到而喊
係個情緒一上黎就咁

明
情緒一上黎，好似停唔到咁down
一爆發嘅時候爆喊半粒鐘先收聲
休息一陣會舒服啲，然後再儲到另一次爆發
建議適當時候做運動或者自己嘅興趣，應該會好啲

Sorry 真心左

一聽piano就喊。。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"